大部份香港人仲未認清今日香港既形勢

四個月前係送中條例

到警黑合作，無數次容許黑社會打市民

到警察濫暴，由警察831無差別打市民

有開槍射眼

到十一開槍射示威者心口

所引發一連串反條例反警暴運動

然後居然係同市民講要立緊急法、蒙面法

其實呢四個月既變化

已經由反惡法，反警暴

被政府迫到變成一場反極權，維護人權民主自由既革命

作為香港人，唔應該再對現今政權與制度存有任何遐想

四年前國教，之後國歌法，DQ參選，送中例

再到緊急法、蒙面法

我問香港人反得幾得幾多樣野？
佢既方法就係一次又一次轉移你視線
明修棧道，暗渡陳倉

你怕政府立蒙面法等既法律？
我更怕既第日反香港人既法律...香港二等公民法，警察特權法...

香港人經歷緊既唔係反惡法之戰
而係作為香港人既民族之戰

香港人必須要以重奪行政立法執法權力為最低目標

否則香港人只會永無翻身之日

革命不是口號

其實而家應該要一班有勢力既人建立個新政府抗衡

大台/組織點都要有。。

10.1 六區開花
10.2 六區開花
10.3 十一區開花
10.4 十一區開花
10.5 十一區開花
10.6 十一區開花
10.7 十一區開花
10.8 十一區開花
10.9 十一區開花
10.10 十一區開花
10.11 十一區開花
10.12 十一區開花
10.13 十一區開花
10.14 十一區開花
10.15 十一區開花
10.16 十一區開花
10.17 十一區開花
10.18 十一區開花
10.19 十一區開花
10.20 十一區開花
10.21 十一區開花
10.22 十一區開花
10.23 十一區開花
10.24 十一區開花
10.25 十一區開花
10.26 十一區開花
10.27 十一區開花
10.28 十一區開花
10.29 十一區開花
10.30 十一區開花
10.31 十一區開花
－十月完－

講得啱

香港人已經走投無路
燃燒全民革命之火
已經冇野可以再輸
仲有咩可以驚

有啲人重講緊運動 運你老母咩

呢場已經唔係運動

而係香港人既人權之戰

有好多觀念應該要導正
呢場唔係運動 係革命
港共唔係我地談判對象 係敵人

推

不要再圍爐快樂抗爭
革命從來沒有底線

要用多幾多條命先可以換到大家條命？

有無人明？

成立應該學委內瑞拉咁成立臨時政府選出個民選特首, 然後爭取歐美支持

Push

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

Voted